首"肥媽有話兒"真係好過果首"喪曲回歸於香港"太多喇

"肥媽有話兒"刺激到群眾情緒，又夠洗腦，又好玩，又開心

"榮光歸於香港"成隻喪曲咁，歌又唔係好聽過人，又難記，又唔pop，又振奮唔到士氣，內容意思仲衰過海濶天空，剩係一尾賣慘，簡直就係同成日靠賣慘既泛民和理非左膠夾到癲，之前有成個禮拜個抗爭死氣沉沉，忽然膠化晒變和理非，抗爭者開始灰心，係得果班和理非一味自己話贏緊(我諗佢地既真正意思係想講和理非贏咗勇武，維穩成功！)，差d搞死咗個抗爭，作呢首歌既人同埋之前狂推呢首歌既傳媒同網媒個好明顯其心不正，用心不良！

三毛blocked

你老母就喪曲

Blocked 上一頁

善用不推文回覆

又引到一班唔識中文既泛民左膠打手入黎抹黑

你都om9，多謝曬block得

你老母前線聽到人地“呀呀呀呀” 以為有狗呀 傻閪

吓？大把人唱都冇事喎，泛民左膠又放流料？

請善用不推文回覆

你咁樣係收唔到錢架

#不推文回覆

雖然我比起 榮光 更like 肥媽 同 商台個隻 香港之歌
但 兄弟爬山 各有各唱
唔好係到分化

善用不推文回覆

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止偷ac帶風向

深表同意。"食檸檬加薑糖" 真係唔得。死黑警。。。。。。。。越唱越興奮。

你就真係用心不良

黑警係我哋仇人，黑警日日鬧事。
準到十足十。
相反，我真係唔明白，榮光歸香港是什麼意思。

歸，意思是本來擁有，曾經擁有; 但是我不覺得香港過去有什麼崇高，值得世界敬仰。現實說，香港人到今天仍是豬。
2014雨傘運動左膠佔領光環，
2019檸檬加薑糖係唱作光環。

總算有位智力正常既好市民，而唔係樓上果班泛民左膠假ac

推肥媽咪推肥媽咯
係都要拎多首歌黎比
真心on9

你地維穩咪維穩咯
係都要抹黑其他好市民係五毛
真心on9

你老母畀我屌到唱喪曲

如果榮光fans唔吹到咁盡
係無問題嘅
問題係有D人吹到榮光代表今次運動
甚至封之為國歌
我就要表示：唔得

Blocked

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主同熱狗
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲